隔離營男女分開住係咪要同一啲唔識嘅人一齊住

唔係呀
係唔係要去到走廊尾共用洗手間
男女分開住唔似家庭房

canteen又唔開
膳食應該係外來送嚟
房應該冇電視
營地設施又唔開放
仲要人心惶惶

等配對

有冇巴絲解答到

點配對

唔係，有五星級服務，有自助餐有按摩池仲有Room Service

有冇巴絲隔離中

而家係連基本設施都冇
又冇冷暖氣 每人習慣唔同

填表
理想對象

好唔人道

等死

CONDOM都無個
好唔人道

但係點解男女分開住

死基佬

係架，你估你地係港大果d 大陸學生咁好有酒店住

正苦: 俾到張床你瞓已經要感恩啦~ 仲嫌三嫌四 再嘈, 捉你去試疫苗

公道咩
有冇諗過啲老人家冇老伴一齊生活真係心掛掛

梳 知錯了